大家今年淘寶買左D 咩性價比最高？

透氣波鞋，著左半年，行埋山都未爛，都係68蚊

仲有九陰真經，1.8一本

買咗枝國旗諗住71揮
唔駛$10

有無D 實用D。。。

買左支北韓國旗7-1用

要北韓旗黎做咩

[url]網址[/url]?

買左個沙包 14蚊

打拳果D定用黎Hold住野果D？
咁重運費咪好貴。。。？

淘寶交流谷 有興趣嘅入

透氣波鞋 LINK?